{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 빅츄리"
    },
    "text": "宿泊施設は計26の客室で構成されています。 韓国語の案内が提供され、駐車場もあり、宿泊も可能です。 案内にはオンドル部屋があり、客室にはPC、ネットフレックス、ユーチューブ、ディズニープラスなどの施設が備えられています。 また、OTT駐車5台も可能で、市外ターミナルやバラ公園まで徒歩5分の距離に位置しています。 チェックインは12時から可能で、レイトチェックアウトも可能です。 翌日の入室は14時から可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には計26の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような案内が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設にはオンドル部屋があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはPC、ネットフリックス、ユーチューブ、ディズニープラスなどの施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "OTT駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "OTT駐車は最大で5台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "市外ターミナルやバラ公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "市外ターミナルやバラ公園までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは12時から可能です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "翌日の入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "翌日の入室は14時から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 288
    }
}